其實陳同佳岀獄點解要召喚神獸

其實搞到今時今日滿城風雨嘅真係關陳同佳事咩？陳同佳只係個導火線，令到林奠有籍口去修訂條例，假設冇左陳同佳嘅岀現，唔通林奠就會乖乖地乜都唔做過幾年退休？絕對唔會 ，佢只會繼續揾機會去賣港，討好阿爺。無可否認今次陳同佳係今場運動嘅起因，但係亦都係今次嘅運動令到香港人團結起嚟，亦都發現到好多社會上嘅問題 (警犬濫捕、警權大過天)，所以我地更加應該珍惜今次嘅機會，去保護屬於我地嘅香港！至於陳同佳就由得佢啦唔好令運動嘅焦點變得分散，緊記我地要對準政權。

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

推

推佢上前線

FF緊佢係深黃

佢唔係深黃都要做肉盾

如果佢係深藍先召喚神獸，黃就算數